有無巴絲彈古典結他 入黎研究下

入黎講下自己彈緊或者彈過咩歌

我先 最近彈緊Antonio Lauro 好似唔多出名 但佢嗰堆valse venezolano 好正

求介紹

巴打學咗幾多年？平時彈咩類型多？

我自己就跟老師學咗6年，但好懶唔係日日練琴
最鍾意tarrega同villa-lobos

呢排老師教la catedral，自己得閒就彈緊villa-lobos 嘅幾首choro

六年已經玩la catedral
我玩左九年啦 最鐘意巴哈同villa lobos
Villa lobos 嗰堆prelude 同etude真係好正

學緊first movement同second movement咋，third movement太難，冇可能彈到

其實我覺得自己好多時彈到一pat屎咁
不過始終都係當興趣，又年紀大先學，當興趣自娛下減下壓，彈到啲簡單歌都好開心

巴打鍾意邊個演奏家？我就最鍾意segovia、julian bream同楊雪霏

我都鐘意julian bream 佢同john Williams 啲二重奏
另外Pepe Romeo 都好正

同好
之前買咗julian bream套cd collection，好正
平時唔特別好john williams（雖然係令人好準確嘅演奏家）
但佢同bream二重奏個concert真係好正
有debussy

pepe romero係咪幾年前有嚟香港？你嗰陣有冇去？

唔知係咪偏見，我就唔多鍾意嗰個milos karadaglic
啲tremolo好似「done」出嚟咁
唔知點解佢好似成日嚟香港表演
（不過我唔係專業，應該係唔識欣賞啫）

始終milos後生 同Williams bream pepe 呢啲大師比起黎 真係爭啲 聽佢啲recording都唔係太好聽

好耐先彈得成一首

唔緊要啦 啲演奏家成世人都係彈三四十首歌

師兄彈開咩歌

最近彈緊you got a friend in me
不過唔係古典野

Fingerstyle無研究過
押尾嗰啲

唔緊要啦，鍾意古典結他嘅聲音都算係同好
fingerstyle我都唔多識，巴打講多啲教下我

睇黎真係無咩人玩古典結他 成朝都無咩人入黎

古典結他真係算冷門
始終好多人一聽到話彈結他都係諗彈唱民謠或者電結他

我身邊有班高手，已經彈哂la catedral,koyunbaba,vl etude,arabe & alhambra，sor folia varation,english suite,1006a prelude果類，我就得個葡萄

早排有冇聽pierri 同barrueco,超正，仲好過dr黎果次

唔使葡萄嘅，音樂係一生嘅旅程
能夠一直彈落去都可以好開心

而且都唔一定係高難度嘅先好聽
有好多簡簡單單都好好聽
最緊要自己鍾意同適合自己

呢位巴打自己彈開啲咩呢？

兩位巴打有冇興趣留低依貓聯絡方法，本身係舊壇我地有個古結group,有班高手同時有我呢啲新手，我地已經搞左兩年定期聚會，希望可以識多啲朋友

大家係自學定跟阿sir 學架？

好啊 遲啲pm你

跟阿sir 之前有段時間自學 但去到某個位kick住 又要跟返人